<?xml version="1.0" encoding="GBK"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="http://news.163.com/css/allrss.css"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>网易体育频道-意甲栏目</title>
<link>http://sports.163.com/yj/</link>
<description>意甲</description>
<item id="1">
<title><![CDATA[米兰欲租前国米核心替本田 三冠王核心将投死敌?]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/17/AB9768H600051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：据意大利媒体《足球市场》报道，AC米兰现在正在酝酿一笔惊人的交易：从土超加拉塔萨雷租借曾经效力于国际米兰的荷兰人斯内德。这家媒体指出，AC米兰准备以租借的方式，从加拉塔萨雷手中得到斯内德，预计租借长度为6个月。米兰之所以这么做的原因是因为，明年1月份的9日到31日，亚洲杯将在澳大利亚正  ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 09:54:39 GMT</pubDate>
</item>
<item id="2">
<title><![CDATA[特维斯思乡病又发作 意媒:于己于公尤文该留野兽]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/17/AB949C4I00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：拿到意甲和意大利超级杯冠军，稳坐尤文首席射手高位，重返国家队的愿望也已达成，作为一名职业球员，特维斯的“功德”愈发圆满。可即便如此，野兽的“思乡病”非但没有缓解，反而越来越严重。特维斯2006年夏天登陆欧洲足坛，加入英超劲旅西汉姆联队，随后辗转效力曼联和曼城，去年夏天又登陆意甲赛场 ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 09:03:55 GMT</pubDate>
</item>
<item id="3">
<title><![CDATA[曼奇尼否认国米冬季签巴神:他应珍惜在红军效力]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/11/AB8H0CDL00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：针对自己可能会在明年一月份签下巴洛特利的传闻，国米新帅曼奇尼最近予以了否认。曼乔强调，自己冬季肯定不会签下巴洛特利，并且声称，利物浦是个大球队，巴神应该珍惜这个机会，在红军好好的踢下去。《独立报》：曼奇尼否认冬季签下巴洛特利在第二次拿起国际米兰的教鞭之后，曼奇尼在临近的这个冬季 ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 03:26:57 GMT</pubDate>
</item>
<item id="4">
<title><![CDATA[米兰求租皇马中场新星遭拒 欲转攻桑普新晋国脚]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/10/AB8EGNLI00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：前不久，意大利媒体曾爆料米兰欲在冬季转会期租借伊利亚拉门迪，不过据《罗马体育报》最新消息，这名皇马中场拒绝了米兰。罗马体育报：米兰欲引进河床后卫万吉奥尼伊利亚拉门迪本赛季在皇马的出场时间依然比较少，本赛季至今只有1次首发6次替补，累计出场时间仅有194分钟。这种在豪门球队缺少机会的  ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 02:43:27 GMT</pubDate>
</item>
<item id="5">
<title><![CDATA[博格巴:金球奖非C罗莫属 盼将来赢得欧冠欧洲杯]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/09/AB8BB8FJ00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：本周中，法国队将和瑞典队进行一场热身赛。据《法国足球》消息，法国中场大将博格巴在发布会上表示相信球队能够击败瑞典队，他还认为金球奖应该给C罗。博格巴:金球奖非C罗莫属在之前的热身赛中，法国队凭借替补上场的马竞前锋格里兹曼的进球，在主场先落后的情况下，最终1-1战平阿尔巴尼亚。博格巴说 ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 01:48:02 GMT</pubDate>
</item>
<item id="6">
<title><![CDATA[马罗塔:尤文夺欧冠还不现实 不如拜仁等超级强队]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/09/AB8A7EJ000051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：今夏尤文宣布换帅，阿莱格里取代孔蒂执教球队，而本赛季尤文的成绩并没有因此受到影响，目前以3分优势领跑意甲积分榜。尤文俱乐部总经理马罗塔表示，“是的，我本来也认为换帅可能会造成一些问题，使得球队面临更大困难，但这都没有发生。我们是一家强大的俱乐部，球员们都很优秀很有经验。不过现在  ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 01:28:29 GMT</pubDate>
</item>
<item id="7">
<title><![CDATA[尤文CEO:阿帅刚上任时不被认可 球队或放弃扎扎]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/08/AB888TD100051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：近日尤文图斯总经理马洛塔在接受《都灵体育报》采访时透露将放弃球队扎扎或加比亚迪尼中的一人，并且称外界对尤文不公正的批评只会让尤文更加强大。马洛塔：对尤文的不公正批评会让我们更强大孔蒂在带队夺得三连冠后离开，但尤文没有受到换帅的影响，目前还是领跑意甲积分榜。马洛塔说：“换帅可能会 ]]>......</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2014 00:54:20 GMT</pubDate>
</item>
<item id="8">
<title><![CDATA[意甲球场草皮大调查 尤文顶级圣地圣西罗非菜地]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/01/AB7F7J8B00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：目前在佛罗伦萨效力的博尔哈-巴莱罗曾说“意大利最糟糕的是什么？是球场，它会强迫你改变踢球的方式。”可见意大利球场草皮的糟糕程度，平时在转播镜头里球迷们很少会注意草皮的状况或者很难发现草皮的状况，但事实上，意甲联赛的草皮问题同他们的球场一样已经由来已久，为此，《米兰体育报》总结了  ]]>......</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2014 17:36:42 GMT</pubDate>
</item>
<item id="9">
<title><![CDATA[意甲四大家族之森西 曾嘲讽尤文米兰就爱踢假球]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1117/01/AB7DDASG00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月17日报道：2014年10月23日，是国际米兰一段荣耀史结束的日子，执掌俱乐部十八年的莫拉蒂正式辞去了去年刚刚就任的荣誉主席的职位，彻底地离开了他深爱的蓝黑军团，虽然莫拉蒂手中还持有将近30%的股份，这一次莫拉蒂去意已决，将股权转让给托希尔只是迟早的事。由此，不仅宣告了国际米兰莫拉蒂时代的结束，同时  ]]>......</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2014 17:04:53 GMT</pubDate>
</item>
<item id="10">
<title><![CDATA[莫拉塔:尤文比皇马更能让我成长 望尽快赢得首发]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/14/AB6975VS00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：加盟尤文图斯以来，莫拉塔的表现相当不错，这位西班牙小伙子已经逐渐赢得了教练的认可和球迷的喜爱。在谈到这段意大利经历时，莫拉塔也很兴奋。面对《阿斯》记者，莫拉塔透露，尤文图斯营造的环境有利于他成长，同时期待尽快赢得首发位置。“在离开家人，离开家乡，离开朋友时，一个人不管是职业素养 ]]>......</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2014 06:32:23 GMT</pubDate>
</item>
<item id="11">
<title><![CDATA[曼奇尼求购德甲最佳左后卫 另邀杰拉德自由加盟]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/09/AB5MS2U500051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：国米在本周宣布换帅，曾率队夺得意甲冠军的曼奇尼回归，取代了战绩不佳的马扎里。而曼奇尼在上任后准备改变此前国米352的战术，据意媒透露，在首次率队训练时曼奇尼已经变阵4312。不过国米目前的阵容主要是为352阵型打造，因此曼奇尼已经要求国米俱乐部在冬季转会期引进一些更适合四后卫的球员，尤其 ]]>......</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2014 01:11:45 GMT</pubDate>
</item>
<item id="12">
<title><![CDATA[维埃里:国米将回归正轨 因扎吉不希望德比前换帅]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/09/AB5MI9E100051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：本周国米正式宣布换帅，马扎里下课，曼奇尼重返国米担任主帅。而这次换帅获得了国米昔日国王维埃里的支持。维埃里首先表示，“中途换帅肯定不是一个好的选择，更有利的做法应该是在赛季结束时再做出决定。但尽管如此，曼奇尼肯定会在国米做得很好，因为他是一位伟大的教练。”《足球市场》：维埃里称 ]]>......</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2014 01:06:24 GMT</pubDate>
</item>
<item id="13">
<title><![CDATA[尤文续约瑞士飞翼或谈崩 曝欲购阿尔维斯当备胎]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/07/AB5FTD8H00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：尤文图斯目前正在和利希施泰纳谈续约，不过还没有达成协议。据《都灵体育报》报道，尤文图斯为了防止和瑞士人续约谈崩，已经先找好了备选方案，他就是巴萨右后卫阿尔维斯。都灵体育报：尤文瞄准阿尔维斯利希施泰纳和尤文图斯的合同本赛季结束后就将到期，虽然他和俱乐部已经开始谈续约，但始终未有太 ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 23:10:08 GMT</pubDate>
</item>
<item id="14">
<title><![CDATA[基耶利尼:小时候打篮球偶像科比 不踢球可能学医]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/06/AB5EJH7N00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：意大利即将迎来和克罗地亚的2016年欧洲杯预选赛，赛前主力后卫基耶利尼接受了媒体的采访，他透露小时候喜欢打篮球，偶像是NBA巨星科比。基耶利尼透露篮球偶像是科比基耶利尼说：“在我还是孩子的时候，我很喜欢打篮球，当时我和很多同学一起打篮球，我的篮球偶像是科比。不过幸运的是，后来我就开始  ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 22:47:16 GMT</pubDate>
</item>
<item id="15">
<title><![CDATA[意大利洪灾爆发致多人死亡 蓝衣军欧预赛或夭折]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/03/AB54GNT000051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：2016年欧洲杯资格赛意大利对阵克罗地亚的比赛原定于周日晚在米兰的圣西罗球场进行。然而今天米兰城遭遇了强降雨和暴洪袭击，或许将迫使两支球队在圣西罗的比赛延期。“如果草皮还继续是这样的情况，我认为比赛没法进行。”克罗地亚主帅科瓦奇对记者说道。“这会搞得像水球游戏。球陷在给水里根本不会 ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 19:50:58 GMT</pubDate>
</item>
<item id="16">
<title><![CDATA[曼奇尼上任国米先废31年功勋 首堂训练试阵4312]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/03/AB53KM8Q00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：曼奇尼接任主帅后，国际米兰教练组也经历了一番动荡。丹尼尔-阿达尼和何塞-杜克得以留任，而巴雷西则要在31年后告别蓝黑军团。《意大利足球》:曼奇尼组建新教练团队曼奇尼选择了阿达尼作为他的助理，这一消息已被广泛报道。此外，教练组的成员还包括法乌斯托-萨尔萨诺，健身教练伊万-卡尔米纳蒂，门  ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 19:35:39 GMT</pubDate>
</item>
<item id="17">
<title><![CDATA[尤文或200万送乔文科投希腊劲旅 死敌抢米兰妖锋]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/03/AB52RG2700051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：据《都灵体育报》报道，都灵希望能在明年1月份冬季转会期加强锋线实力，在米兰郁郁不得志的尼昂成为了都灵首要引援目标，而尤文图斯则可能会将在队中打不上比赛的乔文科送到希腊联赛效力。乔文科或投希腊联赛上半赛下半程，尼昂被租借到了法甲的蒙彼利埃。虽然今年夏天留在了米兰，但俱乐部一直寻找  ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 19:21:54 GMT</pubDate>
</item>
<item id="18">
<title><![CDATA[尤文下季新战袍或绣3颗星 名正言顺+赞助商要求]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/03/AB52JHEE00051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月16日报道：由于2006年电话门事件影响，尤文图斯究竟拿到多少个意甲联赛冠军一直是意大利足坛比较敏感的话题。虽然在连续三赛季夺得意甲冠军后，意大利足协官方认可的尤文冠军数已经达到30个，但球队球衣并没有绣上3颗金星。据《都灵体育报》报道，尤文的球衣赞助商要求球队下赛季将3颗星绣上。都灵体育报：尤文 ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 19:17:33 GMT</pubDate>
</item>
<item id="19">
<title><![CDATA[曼奇尼:国米仍是意甲三巨头 是否踢四后卫球员定]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1116/00/AB4P6AM600051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月15日报道：北京时间11月15日，曼奇尼召开了入主国米后的首次新闻发布会，他接受了俱乐部给他的226号球衣，象征着带领国米参加的226场正式比赛。曼奇尼说：“我们需要在比赛中重新找回激情，要将球迷重新带回球场，要让球队重新回到胜利的轨道。我很高兴能够回到这里，这说明我在其他地方做出了正确的事情。”对 ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 16:33:03 GMT</pubDate>
</item>
<item id="20">
<title><![CDATA[意甲后卫评点:博努奇最佳 阿莱士好评维迪奇差评]]></title>
<link>http://sports.163.com/14/1115/21/AB4GD63800051CD5.html</link>
<description><![CDATA[网易体育11月15日报道：意甲战罢11轮，尤文，罗马和那不勒斯分列积分榜前3位。以“夺冠靠防守”的定律，斑马军团和红狼配得上这一排名，因为两队阵中均有亚平宁赛场最出色的中后卫，而桑普之所以成为开局黑马，同样与后卫球员的上乘发挥分不开。借国际比赛日间歇期，我们不妨盘点一下意甲诸强防线球员的表现。博努奇（尤文  ]]>......</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2014 13:59:30 GMT</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>